[結局] 迷 7

兩個鐘

屌那媽，結尾有少少爛

為做而做

咁快知名

Calcowcalcow

2個鐘？

細細粒好快就要死啦

今日2個鐘 聽日2個鐘？

下

係

呀cow

節奏咁慢 仲要兩粒鐘

兩日都2個鐘

片頭 留意下

係囉。。有d悶

今日都2個鐘？
我9點半先開電視

呢pair反而最sweet

豬鼻

個豬扒做返d豬扒角色真係fit晒

9：30-11：30

唐立

金剛

9點半先開始

劇透死全家

高哲行 韋逸昇先勁

唔洗做新聞？

第一次睇到有少少眼瞓

神探柏如個件件案都咁落力
應該一哥都有得做

死係上面咪番黎香港啦...

有啲悶

聽日仲有兩個鐘
仲有咩講??

岩岩加金剛打比肥妹呢段幾好喎

作為過渡加寫金剛情緒

聽日無

唔係，果度做左架啦
開頭我都以為佢會死

乜原來今日大結局啦

有啊

唔係好悶姐 唔通段段都係高潮咩

聽日大結局

係 wo 自

美劇就會但呢套係TBB

點啊
咁混亂嘅
幾時大結局

聽日有，都係兩個鐘

聽日呀

小紅呢d咁好既女仔邊到搵

聽日有啊

個樣

聽日9點半至十一點半

做左咩

我一直以為仲未做而佢係會死

膚淺

有果陣咪又係嫌人醜

上天係公平嘅

無坤狗就唔好睇了

好長 又拖

屌

睇到好悶

呢d做老婆

基本上都冇咩可以再爆發，仲有3個幾鐘可以點拍

唔係食朱古力暈低咋咩

再睇啊田發癲

蘇星柏d咪仲奸

到底係呀cal定呀cow

神探柏探案實錄

有佢可以笑下

Why not both

呀交

呢個位教訓人
要環保d用電子月結單

一check阿田銀行資料就知啦

扮訓

可能之前集集都有個煩膠軟飯王冇咁悶

神探柏都幾奸下

但係睇到炆

但佢真係好煩膠好撚想打鳩佢

咁咪啫係佢做得成功

又呀cow????

穎妍帶張克、小紅來到碼頭私逃，這時喬柏出現拘捕張克，穎妍捨身拖延。。。

用e statement 咪乜事都冇囉

真係睇到燥底

次次佢一出場我都好想阿田快d殺左佢

94712754

個眼神

神探218
開始有危機

個眼神好恐怖

另外部電話又會無密碼

變返阿cal

牛姐

呀田啲戲一流

神探哥倫布

133

套戲mvp根本係軟飯王同坤狗

頂你係信面都要check下係咪咁多間銀行

好恐怖 到底佢諗緊咩

又唔影cal姐沖涼
得d花灑聲

梅花間竹咁

又係cow

兩大煩膠

王sir係咪唔出現

好難捉摸呀

Maggie其實係咪調左跟橡膠穎

好想睇佢

曾航生就真係做得畫龍點睛
阿坤哥根本就係破壞又點同

送上門嘅線索

就連頭先橡膠同佢個場探監戲，條友一出場見到佢個樣我已經好想橡膠一拳打落去

人地叫Luke
佢叫人阿Lu
膠穎應該係唔識英文

岩岩出現左呀cow同呀cal 中間既發音
218自己都亂左

好想王sir爆人頭

佢一時時架wo

鄭家做人智

大塊田正常mode個陣係呀cal
成魔個陣就變呀cow 2個角色

神探柏

王sir鬧呀柏

到依家我都唔知頭幾集打爆人地頭個個係咪橡膠穎

其實有人格分裂個個係218

阿鳩

依家兩個係咪平級

如果無左呀學堂師兄. 橡膠會唔會一世都查唔到

可能會交代

分開拍架嘛

咁都睇得出做戲

唔係講左係maggie姐咩?

不 王sir 係cip
柏係ip

屌 d讀白好煩

見外就係做戲

218神探，好屈機

阿交

Maggie個時訓底左

唔係暈左咩

其實係咪好多人以為係一次過順序咁拍

唔記得左，sam知唔知仲有第三個綁匪？

我以為係maggie 同班犯同時開槍

咁醒嘅

電話24 mute是常識吧

下星期套垃圾

218

今晚完？做到幾點？

見到黃翠如都唔想睇

屌 咁都得

係咪張偉建

仲有聽晚

黃翠如

脆魚

佢個句 仲唔係你

好多bug位

脆魚唔洗睇

套我暪結婚了真係好抄韓劇feel

利申:唔睇韓劇

Agger

劇名
劇情都似韓式膠劇

想睇鷲哥

之前殭都試過 218個髮型梅花間竹咁

真係仆你個街

我覺得ok wo, d懷疑位都幾合理

有羅嘉良 不如整埋林保怡

好想睇下佢會唔會罵翠如係....

還有3小時，有無咁多野講

下星期開始830 930都唔洗睇

如果唔係迷好睇都唔會開電視啦

又洪仔又翠如
屌你我淨係想睇佢地去旅行
唔想睇佢地拍戲

鷲哥係咪唔洗再做衰人

又臭雞

+1

好野

金剛都字返香港

有睇羅, fred

agger 翠如單拖做旅行節目仲好啦
拍劇

世界級演技

新四大天王 弘弘 呀Fred

咁岩

有冇咁橋

個女先係final boss

好彩到

痿痿 坤哥 呀fred 仲有邊個

幕後玩家

sam咁晏先通水

陸永都好過佢

叫佢買自己係屋企咪得囉

agger

屌真係接受唔到神槍柏咁撚醒

好有史密夫史密妻feel

韓國套野係綜藝黎

好掛住黃sir

佢似係醒但懶個D人黎
唔係單案關CAL姐事其實都唔會咁落力

通常大結局節奏好快，呢套唔似

同埋宜家唔洗死嘛

留低個電話殼做咩

節奏快 爛得仲快

就咁掉

部iphone

屌個樣

電話都dum埋

寧願佢埋尾埋得好啲

佢個樣奸到 係人都知佢奸

好拖

子瑜唔好搞亂檔
係咁立flag

一向都醒醒地，只係怕死

唔知點解想佢死埋

阿田
一講就變哂樣

子喻真係好煩

做兩個鐘好正 平時tvb劇會暴走趕埋尾

以為得阿田睇到隻飛蛾

依家死左啦 唔洗驚啦

仲以為隻飛蛾係ff出黎

揾果個秦啟維 做阿榮都應該 ok 過 坤哥

原來飛蛾唔係呀cal 幻想出黎

到而家都唔明點解會成日有飛蛾 從來都未試過有飛蛾入屋

其實cal姐都唔係咁奸姐
所有野都係迫不得意
反而218先係大奸角

啊cal準備自爆

屌你神探上身咩

我以為飛蛾只係阿田幻覺黎添

原來隻飛蛾唔係幻覺

驚飛蛾點解會諗到坤哥係佢殺

鎗法有無先

屌你老味催眠

呢個角色是旦揾個做都分分鐘會彈起

一滴兩滴三滴

試下幫你催眠

會唔會太揚

佢直情就係失常啦

催眠都識

218都好失常喎 催眠

垃圾坤

我親戚有人過左身都會有飛蛾係間屋到飛飛下

扮睇到飛蛾

218催眠術

感覺已經開始暴走

阿榮係飛蛾星人
死左之後返去飛蛾星
然後以飛蛾星人ge形態返黎報仇

啱啱先開電視 有冇人可以同我講佢哋幾時發展到咁 cal姐唔去外國喇咩？

講開飛蛾，我阿婆去左之後果日都有隻飛蛾係屋企飛黎飛去

屌又點呀 拍死隻飛蛾姐

飛蛾由古到今都係代表
過左世嘅人返來探後人，
老一輩係屋見到飛蛾好多都唔會打死

佢諗番起d失常同路祭阿榮果陣一樣

os 太多喇
個導演搞咩

218有冇咁勁 乜都識呀

上面d人係咪傻架
+wing係扮睇到咋

屌 飛蛾星人

係唔識開鎗啫

因為一開始已經懷疑緊佢?

溝女都識 陳庭欣

乜佢唔係都見到咩

可能識讀心，讀左半年

我阿爺走左嗰日都係

依個真
仲要幾大飯

來自飛蛾星的你

扮睇到又點會知一定係飛蛾

讀心神探

1秒搞野感情大躍進，218就昆阿cow等埋佢一齊去外國

我呀爺過身都係，有隻響屋企門口
入到屋企呀媽講先知呀爺過左身

呢個真 我姑姐走左日之後呀嫲屋企又係有隻飛蛾 真係唔到你唔信

我阿麻走果日又係 隻蛾個樣好怪 好大 但唔會飛黎飛去

啱啱好一年

個邏輯係冇問題
但單睇句對白真係好飛躍下

仲話u r not a 窿

根本奸仔，阿田好慘

明明啊田衰到仆街
但覺得佢好慘 想佢順利去英國以後都無事

因為拜阿榮果日 cal發癲走佬
218開車追cal 嘅時候
見到cal唔知撥乜野

呀田

佢未殺阿榮之前我都係咁諗

殺阿榮over jor la

啊榮自己攞黎

218講撚晒啦

扮既

軟飯王未入冊之前真係好撚慘

隻飛蛾痴係我屋企窗邊成日唔走
我老豆拎啲生果 過去講咗幾句 唔駛擔心我地啦 之類
就飛走咗

唔撚只神探 讀心添

218虛偽到死

218做多左喇

冇打死呀呵

兩個都算緊對方

扮識

有

撩佢扑野咪得囉

有無咁易講哂出黎

好肥

自我催眠唔可以俾佢催眠

屌咁我都識催眠啦

扮訓著

佢哋兩個而家互相懷疑大家說話動機 呢啲係愛咩

唔係真係催眠倒下話

似乎

今日結局？

痴撚線架

我都覺得係
佢俾部電話cal姐咪無事囉
佢都無錄音

咁就催眠左架啦?

聽晚

石修催眠術重現人間

笑左

扮被人催眠 好好笑

膠化開始

屌做緊咩鬼野

一滴

好撚on9...
咁都催眠到

下 咁假

wtf??

Gg了

自爆

。。。。。。

計中計中計中計中計中計中

勁

扮被催眠

擺到明大塊田扮嘢

扮

玩番自己

扮啦屌你

當我無講過

cal姐好醒

笑死我 假催眠 真係笑到停唔到

妖你自己催人又唔信

智商仍然在線

Cal姐

佢真係覺得自己識催眠...

搞乜啊大佬

痴線
催完又唔信

呢段做乜撚

被Fake

好撚好笑

00000應該唔會信佢

屌咁你催眠佢黎做乜

心理戰

笑死

橡膠穎好煩

玩催眠變玩膠

好撚高質套戲

好撚彩唔係石修拍

有無諗過係218真係唔識催眠

比逸昇差太多

喂個218係咪鐘意cal姐架

你望下地下

L vs 夜神月

D讀白真係好柒

218:我催眠左你喇

阿田：我扮架ja

觀眾：我屌

有預設答案既

究竟218仲鍾唔鍾意佢？

當正自己識催眠 幾on 9

呢幕有無抄過歐美韓劇

好少催眠唔到

d獨白已經走火入魔
根本cal姐點做都有位入

即係學堂學到既催眠術係流既

計中計。計中計

佢唔肯定自己催唔催到就咪鬼亂試啦

218正義撚

屌
218 點做都覺得cal做戲
直接拉佢啦，試左咁多野都唔信佢

咁先正常嘛，普通人都識催眠，咁啲催眠師仲使撈

又呀cow

嘩 神探黎

笑撚死 被人玩返轉頭

cow撚完未

都無證據

而家王sir一定好鍾意柏 咁叻

笑撚左

有時你認定一個人有問題

佢點做都有問題

似

又做返神探

阿calow

最好笑係218真係以為自己識催眠

屌你自己都話無證據啦

仲有部手機 看金剛返唔返得切來

喜劇

今集d獨白等如之前咁多集加埋

做咩影一影maggie姐

雷姆係食女坤?

點解會有金剛正面相

就係無證據
佢覺得唔比佢催眠就係身有屎
比佢催眠就係扮 催眠成功
屌 咁佢講晒唔

自己催完人又唔信人

成集都唔洗講野啦

Maggie姐係咪有d野

啲獨白好撚煩
係咪怕啲師奶睇唔明

邊嗰係松田？

洗唔洗咁多內心戲

咁先係神探啊嘛

一開始d打工仔內心戲

依家唯有金剛先可以解決神探柏既疑惑

218既讀白仲多過佢講野

明顯係啦

咁其實都幾易拍

屌睇神情 林保怡上身

cal啲口水滴哂落樂兒度

佢都唔肯定自己催唔催到 試嚟托咩

劇本都唔洗背

屌你啦咁勁

好想睇讀心神探2

好核突

玩夠獨白未。。。

好似有啲眼高手低

全部都係用獨白分析出黎

咁都估中

L 既神推理

呀田D戲

阿田個反應都好正常姐

你條鼻涕已經出賣咗你

慢幾柏變撚左快十柏

坤哥

神探栢

真相只有一個！

好奇怪

D戲唔易做呢

呢套係咪讀心神探續集

連咁耐以前嘅野都記得

成套劇都啞嘅

218由第一集 C級升到SS

痴撚線 之前你又諗唔到架喎

問王 sir咪知

屌 嗰日過咗咁耐仲記得咁清楚
神記憶咩

佢讀白讀左幾耐
話咁快又廣告

突然間咁勁

呢集好煩

暴走左

之前對佢無疑心

成件事用讀白講左出黎

呢個shot就咁影住218扮諗野就搞掂

218今集推理咗好耐 平時都冇戲份

呢半個鐘D獨白有D拖
擺明講比D C9聽D PLOT

痴撚線
我跟唔到

呢一節係唔係無對白?

如果熄字幕再熄聲
應該仲好睇

仲要兩個鐘

似攞咗劇本多啲

笑死 獨白

呢套劇演員表
鄭嘉穎獨白
鄭嘉穎
大塊田獨白
大塊田

得返半個

連我阿媽都問點解218突然神探上身

宜家懷疑佢 佢做咩都係線索

師奶柏變神探柏

佢塊板好易俾係發現

夾硬塞啲資訊落黎

希望金剛出現，打破悶局

不過話 鎷咪做錯左 呢句會有少少怪既

除左呢句，其他好正常

咁大塊

香港拍嘅所有劇都要畫公仔畫出腸

其實佢真係咁好戲咩？佢係好誇張咁話俾人聽我好有戲果種 佢之前啲角色冇咁誇

咪就係見住218定左0係度

我估聽日先出

不過咁
成套劇由頭到尾都無乜點大BUG位/爛
鋪埋D伏線又串聯得返晒 算係好撚勁

原來金剛都係呢套野嘅主角

仆街又獨白

又獨白

又獨

算好 識行下

第一次睇電視睇到覺得點解自己個腦咁撚廢

tvb嚟講叫高水準嫁啦

喊戲太over, 精神分裂戲好掂

係呀俾你估中晒啦 仲唔快啲去拉人？

諗夠未

拍個陣全場靜晒睇住218呆撚左係到同埋行黎行去

tbb不嬲勁

又會估中咁多

又cow

而實際上都係想救你

大佬正常女人唔可以救你既

開槍殺人有幾奇 唔通攞拳頭去打咩

連我老豆唔係成日睇都屌佢諗撚完味

好煩 佢up左好耐

諗起到好笑

開口啦終於

Maggie姐

台已轉
神人？
記曬所有細節？

佢一步一步咁推都算合理

又聽到阿cow

就黎放篤屁都可以推到條線索出黎

死亡筆記

唔放咪咪得

佢果啲「點...點解會咁㗎」太over

記曬咁多對白都合理

其實喊戲做得好好 知道自己親人死左個反應應該係咁

終於講野

一時又讀cow，一時又讀calculater個cal

我唔明點解要係屋企諗唔係o係差館

獨白左好撚耐

讀白都幾好呀 真係諗野咁
平時tvb劇d角色係諗野但會自己講出聲

第一日睇tvb咩
大結局tvb主角智商有加乘
奸角智商下降

講完咁多結論就係金剛係破案關鍵

比得起錢點會無機位

好賤

點解咁好陪佢食晏佢又無猜疑嘅

呀call

表面扮無事ma

caolw

諗住呢單野訓唔著掛

當你懷疑一個人 就算係幾合理既行為都可以諗成唔合理

度好哂啲伏線位先拍
唔係邊拍邊諗

一揾到金剛咩到解通哂

呢場戲到底點拍

218其實幾型

世事

送上門嘅証人

唔知懷疑佢呢段時間有無扑野

真人串過馬撚

出櫃手術

如果以記得為前題，d逐步推理係合理既

但的確無理由記得咁多

跟住又推番上去做胃手術d錢

金剛會返來！

阿Caolw

有無咁多人坐飛機
咁大單野，坐頭等商務都要走

其實套套劇都係度好哂劇本先拍
不過tvb d 劇

記憶官典 譚小環

你作為觀眾睇佢根本係想殺屈DEE多過救人
但佢俾人"行"住點會有心留意到

信唔信張克會黎醫院探細細粒 之後阿柏就見到佢

有番啲對白馬上舒服好多

開始聞到陣爛味

張克

終於打爆悶局

最後一面

原來全世界都係宜定先知佢呀哥係張克

就完

上套劇咪飛紙仔拍
踢走埋監製

縮胃原來都係伏筆

一直冇人知

係呀

子魚同坤哥咪知

結局係218拉左cow cow有左佢bb就神作

快d去死啦死肥豬...
臨死都害個大佬

on9 醒啲都唔會寫冇電話既做緊急聯絡人

feel到要完啦

個死肥閪d戲同把聲都好煩

呢個真係估佢唔到！

細細粒個喊樣
一見就想中佢

金剛=松田

鬥快

屌橡膠穎個「係呀」

唔講對白但又要做d表情出黎都幾難

心戰

好正
三個估緊人

樓上講得岩，根本係L vs 夜神月

套野改名做心戰啦

獨白 心計

屌你老味 好似睇緊death note咁

屌子瑜就係夜神老豆

佢無其他親人

視帝視后

係咪見過面定淨係得子瑜聽果次電話？

佢兩個啲內心戲

好期待

夠啦

咁岩姐,冇束胃話個肥婆食太多腸胃炎都得啦

催眠佢啦屌

bingo

其實 office d人日日都咁計

好撚煩啊
係咪當觀眾弱智

搶電話

L 你捉不到我吧

大塊田輸咗啦

越黎越似死亡筆記

嗚呀

男人老狗咁撚多疑

已輸

留名

呢集真係諗野多過講

十足十死亡筆記

心戰 好正

計中計中計中計計中計中計中計

幾考演技

L 218
月 阿田
松田 金剛

頂你又知要話比佢知等阿田唔好懷疑

大塊田唉……
死路一條

輸左

好正

啲戲鬥得幾好睇

緊急聯絡人(聯絡唔到)

218技高一籌

好撚煩呀

L

唔知點解明明呀田好衰 但好想佢有happy ending

好笑 惡鬥惡

我都係

因為唔鍾意橡膠穎

聞到陣bbq味

唔好返嚟啊

4個鐘著草啦

突然好緊張

流克 屈dee
雷姆 阿Sam

張克呢個角色其實真係好撚好人

大塊田嚇到瀨屎

原來橡膠穎先係最奸最賤

其實兩個都好奸

金剛炒車 番唔到

阿田R.I.P.

好好睇

唔想見到金剛bas end

好緊張

想金剛有happy end 多d
大塊田wfc

黑仔

俾我算中俾我算中俾我算中

奸鬥奸 好看
不斷估對方 真係正
但maggie姐係咪都有個伏筆位呢

佢唔係有個阿媽咩

阿田輸左啦

又錫個妹

一定要最後武士

call入境啦on9仔

佢哋各自講嘢之前諗咁耐 對方唔會覺得奇怪咩

佢其實真係好錫個阿妹

L勝

有聲

唔一定要寫親人嫁啵

張克
衰班損友同on9
其實好好人

想要張克做我阿哥

垃圾肥豬害死大佬

啲內心戲

係
係個好哥哥

印證大陸人想夾硬黎做香港人唔會有好結果

呢part救番今晚成集 岩岩啲心戰好正

我突然間醒起 好撚似夜神月同L 對決 又係各懷鬼胎咁

Skype delay咁

點算呢 點樣阻止張克落黎探佢

簡單好人， 只係衰 on 9

因為要講對白

覺得自己個腦係無用

之前睇trailer廣告以為搞笑片黎

Ps第三次睇

真係好正

雖然係做戲，但好feel到佢好錫個妹

唔係妃妃 金剛都唔會跟兩條友去打劫

幫到佢手嘅人都死曬

內心戲有時停係常識啦

如果最後出事我真係會sad

第一次睇戲？

好想睇阿田搵到辦法阻止佢落香港

如果讀白平均返 D情節會好D

已經聯絡晒公安個啲
咁張克點樣安全返香港

?

洗頭艇

自己方法

用自己方法

用自己既方法

自己既方法

用自己嘅方法

明明張克係個on9 成班差人捕住佢

218又會知道張克會到e院

寫劇本嗰陣吳克儉講咗未

Maggie姐會唔會係餓底呢🤔

小紅個髮型同madam髮型一樣

自己方法= 廢撚事作 直接轉移

緊係用自己方法返

自我催眠

點樣用自己方法 四個鐘內返HK

屌咁都記得

各懷鬼胎

遺照

瘋狂阻止阿田搵金剛

好醒目

咁都記到呀？

夜神月

放到勁近咁影

影細細粒

會唔會以為佢死左 仲快返黎

冇頭髮坐咩洗頭艇

maggie姐

膠穎已經變晒樣

個個都有記憶宮殿

兩個都好乾燥 下巴爆晒

其實捉金剛係個局黎吊大塊田

影到成隻豬咁

假電話?

好醒

計劃通

成日都用淋水呢招

以為218已經del左個電話no

好險

穿曬煲啦

露出馬腳

計智

夜神田

我係阿田就即刻拎錢飛啦

啱呀
勁似豬

陰尻佢

Maggie姐出黎

又來啦又來啦

鬥智

編劇一定係DN FANS

鄭嘉穎玩鳩佢 「差啲唔記得囉添 」

點樣可以影隻豬唔似豬

咪係

係咪已經嚟咗？

黎明請你不要來

Cal應該一早用自己方法離開HK

好似隻死豬

真心鬥智鬥力

唔想呀田有事

屌 佢瞓係度個樣都好似豬

真係夜神月 同 L

out fo

嘩屌 好撚精彩

好热醒

屌醒目

平時tvb膠劇一定係唔記得拎

哇

勁撚到

食屎狗 gd

好撚醒

阿田勁

od? gd?

尼亞掉錢落樓

GD

真係幾dn feel

OD

OD GD啲fd

JYP

咁都唔夠阿田鬥

痴線仲以為gg

咁咪仲楊

哇 屌
好撚醒
但cal做傳媒 係人都知係佢啦

OD=exo個DO

劇情峰迴路轉

應該知咩事要即走

od係解overdose

L vs 月

over dose

好似

家陣真係覺得神探柏係玩針對

key 呀田個樣上去

啲花好膠

OD od 入咗醫院

OD唔係服食過量藥物咩？

有冇咁啱撞到

阿田 = 夜神
膠穎 = L

Od係overdose，過量藥物中毒。

拎住d花係咩事

好撚緊張

Cal就係夜神月

Gg

點算 走得切出黎通知

On9仲用自己車 叫佢走咪得

阿田輸咗啦

你已經輸了

好驚

頂上對決

穿曬煲

啊cow玩完啦

跟佢架車 完

最尾做乜咁蠢 比佢自己走啦仲渣車

見到張相仲驚啦

屌 叫張克乜撚都唔好講咪得

咁都見到車裡面係金剛

真係洗頭艇

計穎妍你走唔甩架喇

又賽車

好緊湊

死 點算 走甩左

佢唔知有人跟佢尾架

咁都走到

夜神田大戰L218

月有另一個死神幫手殺L
但cal姐無

岩岩答左你啦

膠穎做乜唔叫伙記幫手截

阿田:張克,你個腦裝屎嫁

叫金剛自己走
阿田番上去好過啦...

仆街了

月你輸了

面對真相了 。。

唔call支援

仲有咩藉口兜

pk lu

唔好啊

痴撚線

Molamola

屌 佢岩岩落車果幕
勁似sleeping dogs

swim

佢咪就係唔放心 驚佢地唔走

game over

Oh捉曬

好型

唔好拉啊cow啦

輸了

即刻推金剛落海

你個腦裝屎架？

型到

molamola

句嘢好型

佢地掛住擋記者

rip 阿cow

今集中後段

今次唔駛趕進度搞到暴走喇掛

聽日又要開多個post

仲以為會拖劇情
點知張克一落黎就好睇勁多

屌,聽日點做2粒鐘

迷 完勝城寨英雄

神劇

好撚正

仲有4分鐘！咁快完?

唔知有冇call埋支援

仲有得swim wo 怕咩

落車個黑影型到呢

又幾好睇wor, 一開始以為膠劇黎

屌 同阿月一樣

鄭嘉穎好型

醒左咁耐 衰on9

以為大結局左

嘩屌

唔洗扣？

想我死係唔係呀!?

可能兩個

cal姐咁都兜到

聽日又有得睇佢發癲

呢套真係神級

又天台

好多集都正

有冇巴打cap圖

金剛你個腦裝屎架

車個張克走真係敗點
斷正

又上返去

個trailer 好膠
原來咁好睇！

以為今日結局

搵人跟蹤鄭嘉穎

咁都唔捉唔到大塊田

痴撚線 已經傻左

垃圾TVB 過主啦

第一次覺得218咁型

其實都正常
想佢快啲走嘛

黑色喜劇

後半個鐘真係好正 兩個係度互計

大結局上天台是常識吧

佢又兜到

呀cal
可唔可以happy ending

推埋佢地落去

女版唐立言

同阿月一樣一緊張就做on9野

個刻咁急要張離開警察守住嘅醫院，自己揸車送走合理

無天理wor

係 就連開頭 慢幾拍同王 sir 對手戲都好正

如果後段cut晒啲獨白會昇華幾個lv

驚佢唔放心會返轉頭睇肥妹 所以佢都話一定要親眼見到佢地走

又係上天台
真係女版唐立言

佢都係為個不孝女姐

218型到

絕對正常 係咁危急既情況下仲有咩方法可以睇住佢走

睇預告應該阿田失足跌落街

有呢啲仆街女真係慘

認同

心慌啦大佬 cal姐都話要睇住張克走先安心

call台

會變左靜音

可以話俾人脅持

好正啲內心戲

其實有個大原因 之前D野有時間PLAN定點 但殺偽毒真係意外黎 搞到佢真係情緒都有問題

唔通呀cow同子瑜同歸於盡

似係
同垃圾坤同一個位死

鄧生先係罪魁禍首

最後呀田贏 毒油案不了了之
符合蟈情

鄧生探cal姐監

一集一po

希望大結局唔好咁正路

鄧生迫死佢地
如果呀cal 死埋，佢又可以拎晒呀cal d 錢

冇軟飯王冇呢套劇

同監倉然後續集拍心戰監獄版

唔車佢地走好快俾警察睇到

最後赢家軟飯王 坐完出嚟拎晒cal d錢

就爆po

開左

響晒朵都兜到
有冇人覺得片尾曲段畫幾靚？maggie姐

一集一個po

咁佢就係終極勝利者

點解你地會覺得d 黑錢充公左之後啊cow 會仲有錢剩

居然推咗一個post

好難
推左坤狗落街,已經入魔
之前果D野都仲可以放過佢

有無最尾橡膠cap圖 好正

一開頭覺得218好好笑 吸引我睇到完場

Tvb d劇冇乜邊個殺咗人仲可以好過

用自己車一d 都唔正常囉，停車場有cctv 架屌

阿田唔理金剛咪可以冇事
佢自己疑心重

逸昇?

佢都無殺過人

呢套真係近幾年 tvb 最掂一套

乘勝呢

爭好遠喎

呢套高質好多

巴打有冇cap低218落車個樣

乘勝笑片黎

射lin 都掂？

我鍾意乘勝多d

eu 屌打啦

eu >>>>>> 乘勝 > 迷 > 城寨

要開新 post 啦

賀歲片就打打殺殺

刀下留人都未岀聲
已經屌打上面個d啦

刀下留人

一屋老友記？

上年投左佢最佳劇集
點知

EU係近年唔似TVB既一套好好既劇
迷就係似TVB但近年最好既一套劇

1000